[ReU]我今日約啲groupmate食飯，條毒撚居然say no

上星期開學，咁大學要組group做project,咪求其前後左右4個lo ,上得大學做groupmate,ReU係基本啦下話 ，屌 條死毒撚居然sayno,我已經降低要求一星期一次，一個夜晚放題先$350左右，條毒撚居然同我講窮，窮乜春吖，返10個鐘M記已經夠啦，嬲撚到我即刻踢佢出group 自己一個一組啦垃圾，究竟啲窮毒撚讀大學係咩心態?

人地嫌你食得cheap先婉拋你
依加唔洗同你哩啲窮鬼一組 佢不知幾開心

婉拒

你先係毒撚wor 四條死基佬re咩u 出去屌西啦

Reu食放題？我地reu開郵輪食女㗎喎
樓主死窮撚

為咗佢降低咗要求啦，平時食開$1000

原本2男2女，想益下條毒撚，佢居然唔領情